代前線手足出PO

由平安夜至今已超過三百人被捕，係一個濫暴濫捕既時候連登仍然充斥住一個大風向，和理shop低成本、低風險、無得輸etc
係鬼係人我無興趣知同去捉，我淨係睇到唔同既事實同分析點比大家去思考

1.和理濕同經濟圈相沖
黃色經濟圈發展漸漸成熟，有唔同界別既知名人士去認證黃圈既殺害力同方向正確，但係大家係咪無諗過唔係個個商場都係新鴻雞、狗鐵、美心嫁？入面有好多有發過聲或即使無發聲仍然默默暗地支持我地既鋪頭，可能係出錢，可能係出力，但你日日和你濕係整體攬炒，攬炒係可以，但到左要連自己人都搞既階段？定唔識上網去搵邊幾個商場先係真正出賣手足既源頭？好似朗豪坊超過三個月比我地影響生意又如何？到今時今日都唔肯同警甴合作，而家大家知就唔搞，但仲有幾多商場係同朗豪坊一樣大家去之前有無諗過呀？搵資料上網睇都唔識都好難？

2.和理濕送頭
短短幾日拉左三百人除左係警甴問題有無諗過係咩原因？和理濕一來真前線手足根本唔會出，到到都有眼仔，警甴一搜身即刻玩撚完咁大風險送頭既事唔會做，咁你話要做到攬炒目的我上面解釋左，咁你地有無諗過日日ON99出哂日程同地點比對家睇，佢地一早安排好哂，以前成日講既開花、BE WATER係極多逃生方法所以先次次咁成功，而商場佢一封出入口根本同排隊被捕無分別，咁你地日日有咩意思？咁想比人拉不如去衝啦，起碼你叫付出左唔係白送頭，半年仲玩咩叫口號唱歌？和理係勇到根本唔會係和理，咁佢地被捕完仲敢出黎既人有幾多個？咁簡單既野都唔識諗？

3.和理濕同開花關係
當日黃大仙完美示範咩叫BE WATER咩叫街坊，既然都係要冒險被捕點解唔開花？你鐘意屌狗又好，鳩叫又好，唱歌又好，根本開花先係真正無敵，一來警甴唔會夠人數去做到十八區，佢地泊低一兩架警車就驚到唔敢出黎？見唔到啲狗係商場申請被捕就唔驚？你有一百個人佢仲驚過你啦，佢地點解唔敢行必唔敢單拖出黎呀，大家都知啦仲唔明呀？開花你要逃生最快最方便都係被捕最少，而且佢地係唔係都呃OT點解唔係要做隻狗咁？佢地到時邊到仲有體力去食海底撈同搵料告手足去跟蹤手足呀？半年時間過左區選可以突然由中學生變返幼兒班？係退化定真係以為贏撚左？

4.和理濕比哂位警甴入
你地和理濕明知對家一定狗扮人，仲要比機會佢地做？到時有破壞有偷野有咩問題都只係入哂前線手足身上，你地係無諗過人既處境定真係唔識諗野？除左所謂攬炒仲有咩好處係講得出？被捕風險一啲都唔低就大家都知，控告難？理大都成功踢到保時，你地仲覺得去開花佢會控告你易啲？定自私唔敢出？定比狗帶哂方向？無前線你地被咬有幾多人會返轉頭救你地自己問心，咁點解知佢地唔會出個陣仲送頭比人打？仲要累佢地食死貓？而家所謂既風險就係人少、散水快、純和理、同出街就有風險，係狗權過盛既時侯你地連呼吸都錯

最後題外話想屌一屌同警甴影相既人，係你地笑緊佢地係壁佈既時侯人地笑緊你弱智咋，走去拎光環擺五一手勢以為好威威？啲相流哂去藍絲群到你地仲威呀到時，以為咁樣好勇？一個做可能係好笑，個個衝去做埋啲無謂野，無人報道什至比自己人都恥笑既野同比機會人清算打壓自己有咩分別？同啲遊行式生日食飯叫撚完口號好似贏撚左好似好撚勇既弱智有咩分別？

如果今日大家仍然有勇氣出黎點解唔真係制敵？開花前線可以同啲地方扮靚可以好多選擇，但係你地選擇用一個送頭同兩敗俱傷既做法累己累人，你和理濕啲狗要好多人先拉到人？佢地叫不費吹灰之力就做到啦，仲一定有班和班驚驚唔敢再出，開花我曾經見到有小貓三四個PO都推唔起，係今日既連登仲係當日比人ddos個連登？唔係點解有用既永遠上唔到熱門都唔再被ddos自己諗啦

兄弟爬山各自努力囉
不割席不篤灰

意見接受
態度照舊

拉

推

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

但係開花無目的
和你shop 聚人 少狗咪開花

聚人送頭呀？你咁好笑既？咁遊行咪仲多人囉

推，依家好似習慣左警暴咁，導致咩活動都少左好多人

自己諗下黃大仙10/1 打後點解無晒聲氣
無地方俾你集合

佢地無聲氣唔等於無出囉，唔識咪睇返新聞囉，唔係區選同休息撚開花有比人咁大量被捕過？開花持續左幾多個月？啲狗係未搵到方法先打中大，和你shop有咩目的咁巴閉咁大支野講黎聽下？

係啲人開始怕死唔敢出姐

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

大大力推

我會記住以後幫你手一齊提醒人